(極度重要)警賊將羈留時間由48偷偷地改左做72！

警賊偷偷摸摸鬼鬼祟祟改左被捕人士指引！而家要坐72，唔再係48！幫推！

有得比佢9 改既咩

警賊會講道理嘅咩

推